[你阿爸?]有冇人可以認真睇晒佢

成個節目好有鄭中基d笑片既感覺

推

個人認為 勁過阿輝